點解國大過人呢??

成日話國家不能侵犯
但係一個國家就係由人組成 你個國家係以乜野做基礎呢
真係唔明點解成日講愛國愛國 愛左係邊都唔知

五毛呢

支那人自細被灌輸有國才有家嘅觀念

有雞定有蛋先